準備去狗屋報到 有咩要注意？

是咁的 小弟係5月27被捕 被控非法集結 陣間去到狗屋報到有咩要注意&大概搞幾耐？

搵律師